一人一個好開心，心情真係好舒暢嘅經歷

心情好同心情舒暢真係兩回事嚟，姐係失戀嗰種個心屈住屈住嘅感覺同普通唔開心都好唔同

我先，上上下堂，同個女同學傾緊計嘅時候，無啦啦攬埋嚟，果時成個身都好似俾枕頭包圍住咁，好舒服啊，之後個心情真係好舒暢。

不過好耐冇試過喇

成績比預期中好

食到好食嘅野